10月1大家係咪都係留起自己個區賞月？

去屌閪

去九龍賞月: 對家玩熟哂點解要去九龍
去港島賞月: 咁難走點解要去港島
十八區賞月: 分散哂邊夠人賞月

市民中秋晚賞月，警方將派三千防暴警對付